九巴RoadShow 6月底停播！電視將主要提供乘客資訊

九巴宣佈，其巴士流動多媒體現時的廣告服務代理權，將於6月30日屆滿，由7月起，車廂內的顯示屏幕將會主要用作提供乘客資訊，意味大家熟悉的「楊校長」、「宿便Jacky」將在巴士車廂消失。

RoadShow在2000年12月起在九巴內啟播，當中製作不少節目，如《救亡16度》、《RoadShow紅人館》等。當中播放不少廣告，高峰期曾在2013年賺1.05億元，惟近年廣告數量減少，乘客經常看到重複廣告，亦曾經被人投訴其聲量太高。
九巴今日為新款紅色巴士舉行傳媒預覽時，提到RoadShow完約後，九巴現有電視螢幕將會改為播放乘客實用資訊及生活資訊。

Rainbow

鬼咩 玩手機啦

Jacky便秘左咁多年終於屙到啦